活動: 南區人鏈 9/13 21:00 海旁集合同你慶中秋 (南區人~~~加油!!)

文宣圖後補
見FO咗今晚CONCERT無人理9/13 有D擔心

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推番上黎

唔駛喇 取消咗

南區group有 夜晚南朗山活動

日頭二至六中學生香港仔海旁集會

夜晚風之塔活動

赤柱國歌

唔想撞